/* 
  Localizable.strings
  BOOK

  Created by liujianji on 16/3/14.
  Copyright © 2016年 liujianji. All rights reserved.
*/
"home page"="首页";
"magazine"="杂志";
"measurement"="测评";
"BBS"="论坛";

"free"="免费";
"Aspecialissue"="特刊";
"2016"="2016";

"thecar"="轿车";
"cross-country"="越野";
"sportscar"="跑车";

"today"="今日";
"week"="本周";
"month"="本月";
//导航栏
"assessmentdetails"="测评详情";
"Publishing BBS"="发布论坛";
//发布论坛
"title"="标题";
"release"="发布";
"Please enter a title"="请输入标题";
"At this moment, what do you want to say"="这一刻,你想说些什么";
////个人中心
"login"="登录";
"Mobile phone no"="手机号";
"password"="密  码";
"registered"="注册";
"Forgot password"="忘记密码";
"Verification"="验证码";
"Sendverification"="发送验证码";
"My collection"="我的收藏";
"Offline reading"="离线阅读";
"Service feedback"="服务反馈";
"About us"="关于我们";
"I release"="我的发布";
"set Up"="设置";
"Log Out"="退出登录";
"reading"="阅读";
"download"="下载";
"Magazine details"="杂志详情";
"Notlogged"="未登录";
//
"Confirmpassword"="确认密码";
"submit"="提交";
"Please enter the phone number"="请先输入电话号码";
"Please input the correct phone number"="请输入正确电话号码";
"Please enter the password"="请输入密码";
"Please enter the confirmation password"="请输入确认密码";
"The password can't be too long or too short"="密码不能太长或过短";
"Please enter the account"="请输入账号";
////首页
//"Change the password"＝"修改密码";
"Change the password"="修改密码";
//
"reading"="阅读";
"download"="下载";
"Assessment details"="测评详情";
"BBS details"="论坛详情";
"Magazine content"="杂志目录";
"Magazine details"="杂志详情";
"Customer service telephone"="客服电话";
"Language Settings"="语言设置";
"Magazine content"="杂志目录";
"Forgot password"="忘记密码";
"Set up the"="设置";
"directory"="目录";
"article details"="收藏的文章";
"My download"="我的下载";
"Release success"="发布成功";
"Comment on success"="评论成功";
"Post failure"="发布失败";
"Please enter a title"="请输入标题";
"Please fill out our feedback, your opinion is a big help for us"="请填写我们的反馈意见,你的意见对我们的帮组很大";
"Please leave your E-mail, so as to enable us to reply you"="请留下您的邮箱,以便我们回复您";
"No recommendation"="没有推荐";
"oldpassword"="旧密码";
"newpassword"="新密码";
"Please enter the old password"="请输入旧密码";
"Please enter a new password"="请输入新密码";
"The password can't be too long or too short"="The password can't be too long or too short";
"The password can't be too long or too short"="密码不能太长或过短";
"Two input password is not the same"="两次输入的密码不一样";
"Modify the success"="修改成功";
"Modify the failure"="修改失败";
"Login successful"="登录成功";
"registered successful"="注册成功";
"No one comment"="还没有人评论哦";
"Have downloaded"="已经下载";
"Download failed"="下载失败";
"Delete the success"="删除成功";
"Download successful"="下载成功";
"Articles"="文章";
"Please fill in the comments"="请填写评论";
"Fill in the comments"="填写评论";

"send"="发送";
"Search"="搜索";
"Please enter your query keyword"="请输入你要查询的关键字";
"Today"="目录";
"month"="本月";
"Details directory"="详情目录";
//"Magazine details"＝"杂志详情";
"Not logged in"="未登录";
"cancel"="取消";
"magazine"="杂志";
"Load failed"="加载失败";
"Open the camera"="打开照相机";
"Open the photo album"="打开相册";
"Words can't be empty"="文字不能为空";
"Comment on failure"="评论失败";
"Comment on success"="评论成功";
"In the download"="下载中";
"The download is complete"="下载完成";
"Download address is empty"="下载地址为空";
"delete"="删除";
"Please enter the keywords"="请输入关键字";
"view count"="浏览次数";
"reply count"="回复次数";
"Oh, oh, there is no data!"="哦哦,没有数据!";
"refresh"="刷新";
"Click refresh to refresh the data"="点击刷新去刷新数据";
"Magazine details"="杂志详情";
"browse"="浏览";
"share"="分享";
"comments"="评论";
"collection"="收藏";
"product"="产品";
"Comment details"="评论详情";
"Stay tuned for"="敬请期待!";
